我宣布 即日發動党鐵全港停駛大行動

致各區遊行搞手
誠意邀請你地日日入紙全港十八區搞遊行
党鐵夠薑就working days全綫停運

屌你老母血就吸乾我地香港人打工仔
中共一吹雞你就舐袋底

党鐵冚家剷

党鐵冚家剷

搞手行動啦
打工仔等緊你地罷工呀

推